[一罩難求]有位空姐話想幫香港朋友

是咁的，我就真係唔撚信香港會有又靚又買咁多口罩返黎而唔係為賺錢既港女。
話說我朋友做空姐，佢同我講有位空姐Carrie(冇撚錯 又係叫Carrie不過佢姓張)平時有做開ig shop幫人代購下咁。最近就係日本入手咗大量口罩，咁佢表明自己係「幫」有留意佢哋嘅Fans，但係一盒口罩原價大概40蚊佢賣出價係88蚊，佢話自己賺得唔多，話幫得幾多得幾多，但佢啲相裡面嘅口罩多過屈臣氏入嘅貨。佢買嘅貨量令到當地嘅Aeon下令每人限買，仲令到當地好多人買唔到，返到香港都仲要炒賣，呢個時勢大把人買唔到口罩，如果佢係香港人，佢真係唔配同我哋講香港人加油。
見佢咁熱心想幫香港人，各位巴絲就去比Wai Ying姐幫下，比人享受下咩叫助人嘅快樂。聽講張小姐重有Partner幫佢手，留意IG story圖名啦，應該幫到唔少香港人。

推到佢幫香港人為止 1/N

（一）致力團結所有航空從業員，促進航空業各界之間的關係，為各持份者作溝通橋樑；

（二）以各種合法方式，盡力維護並爭取有

飛雞當出Bonus

推到佢幫香港人為止 2/N

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

幫下香港人啦

推到佢幫香港人為止 3/N

推到佢幫香港人為止 4/N

推到佢幫香港人為止 5/N

推到佢幫香港人為止 6/N

推到佢幫香港人為止 7/N

推到佢幫香港人為止 8/N

其實大家係咪已經習慣左口罩係食炒價?

Lm

搶左人地成間超市 搞到當地人都冇口罩 同中国人有咩分別

佢賣幾錢

有冇人知咁多貨寄倉要加幾錢

香港人同蝗真係分別不大

貴咁多重話想幫朋友搞到Aeon限買都係因為依種人

同意，仲好似好威咁，遲早比日本人屌。。

蝗黎 唔係香港人

仲要賺一倍價，
幫人但食水深，
人血曼頭

佢掃晒人地啲貨 弱撚智架

幫乜鳩呀屌
你幫緊你自己咋 臭雞

講真如果佢做炒家既話 就唔好打住幫人既名義 聽到都想嘔

點買到

炒家雞都想發個新年財

任何炒賣既人都唔值得尊重
佢地只係一班靠自己搶走貨搞到人冇得用嘅賤種
仲要包裝到自己幫緊香港人

捧紅佢

知都冇用啦
已經禁左依條路 依加Aeon話限買喎

多圖

原價大概40蚊佢賣出價係88蚊
賺得唔多?
賣一搵二 叫唔多?

雖然佢掃咁多係好撚仆街但其實賣88都算係咁。。。

藥房都百幾蚊盒仲要唔係日本盒

佢拎住職員機位，唔使加錢

垃圾港蝗
做空姐 機票免費
付出嘅只係勞力
仲夠膽講幫香港人
國難當前 匹夫有責
我寧願死 都唔會幫襯

可唔可以請你反省下呀
大小ASS買左10000個口罩捐比人屌到開花
你個到唔只10000個 仲要係拎嚟賣
仲未計你係賺人成倍錢
仲未計你口口聲聲話幫人

你咁唔係幫人呀

你個名...
一場政府既陰謀引曬D奸商出黎
繼續覺得貴一倍既口罩係正常

ON9 咁係叫唔夠人多
唔係唔多

你估係誠哥良心價賣咩

😅唔洗一百蚊 有日本口罩仲想點

想買

誠可日本賣20幾佢夠賣50
利申講事實 不過加d合理

需求>供應 宜家賣$88 d人狗衝啦

抵香港人買炒價口罩

咁樓主有冇$40口罩賣比我
利申冇口罩用

抵香港人買炒價口罩我真係恭喜你地

又要買又要運 我覺得佢賺少少都講得過去 今日咩藥房炒到九百蚊

咁你又唔賣原價比我地

同大陸人喺香港搶奶粉冇分別
做到咁真係好肉酸

你依家搵原價口罩比我買啊柒頭

未炒一早買左 剛好夠用 你冇就問政府攞

平時賣88蚊實屌
今日賣88蚊點算貴

On9 group嘅會員原來真on9，唔係得個名

臭雞

邊到有原價買想買認真

你個自私撚

加油 繼續習慣炒口罩係常態 過多陣就會覺得其實人血饅頭都係冇問題

屌你老母 係有問題呀 咁你點解決講咁多野on99
又唔不價賣比人又嘈

係饅頭都冇呀

依家呢個時勢賣80幾蚊日本口罩仲想點？
一係你就通宵去排隊買原價口罩
睇下排隊個幾個鐘值唔值40幾蚊

香港形象差唔多一鋪清袋

嬲嬲地 本身以為樓主屌9人賣貴 佢自己有平口罩賣比大家 點知得個講字 食屎啦

80蚊唔算貴，如果缺先買啦，全國都無貨

屌你老母臭閪 圖都比埋 都唔鳩識去搵
洗唔洗幫你買埋送去撚埋你屋企呀柒頭
去買你既炒價口罩 重望 過多陣連毛都買唔到

88唔算特別貴啦
唔洗搬唔洗時間?
成本$40
不如你試下叫樓下茶記成本$10煮碗面俾你

行為同強國蝗蟲冇分別

一睇樓主依種睇人死既心態 仲要講野咁串唔識佢既都知佢仆街黎 此post已完

下次去日本旅行 打死唔認自己香港人 扮台灣人好撚過

一睇樓主就知係又樣衰又心地差既八婆

推

原來站係道德高地講野
自己夠用就走出黎屌人賣炒價口罩
賣幾貴關你撚事咩 你洗鬼買啊

快D幫臭雞買啦 冇貨啦重望

咪係又冇貨賣 你拎d貨黎賣原價 我地咪幫你屌7佢囉

其實價錢唔係問題，88而家黎講真係唔貴
夾埋運費尚算合理
但你掃撚曬搞到當地人冇得買/限賣就真係好撚肉酸

買得咁撚過份，影衰香港人

88唔貴呀，屌你跟單唔使時間呀？
係仆街在買到人斷貨姐

人地幫Fans買架渣 買多左成幾百盒 搞到日本Aeon限買
你快D多謝佢搞到你就黎連日本貨都冇得買

想幫你買原價 你又冇賣又屌人 你賣平過佢咪幫你屌7佢囉 咁簡單 以本傷人都唔撚識 睇死你一定係打工仔

係 根本就蝗蟲
仲有用黎賺錢唔好講到好心幫大家咁 好嘔心

一睇你咁都撐隻臭雞
唔識你都知你中國人嚟

差在一個講港府話
一個講支那話

如果你以代購形式黎講，係okay，
如果你講到幫朋友，有多放出黎幫香港人，就係有問題。

唔好張投機取嘅嘢當成做好心
炒賣本身就係自私 冇諗過搵錢又點會有咁嘅行為?
日用品賣成奢侈品 屌你老母
家陣我想好撚想用個死人口罩?
用你CONCEPT 買唔到個嗰係咪就抵撚死?
最撚自9私 就係打住我賣得俾人平去搵錢

樓主應該係落茶記食個麵都唔肯個d黎 3蚊有包出前一丁自己煮好過啦

其實好老實講 遲買就點都貴架啦
不過佢幫fans買 但同時買斷左條路咁解姐
你鍾意咪幫襯囉 都係果句 圖都比埋你
洗唔洗買完寄去你屋企門口先

屌你老母 入貨搬貨跟單唔駛力
佢大可以叫價200-300一定有人買

出po嘅係咪臭雞/藥房/定其他ig炒雞

跟機鬧嘅人想點
88蚊買現貨40蚊日本貨 仲唔fair?!
恭喜你去跟機買400蚊一盒

有貨賣你估班香港人 唔買夠幾個月用量先停手咩
你條柒條講到咁撚輕鬆 睇死你都買左幾個月存貨啦

Sor 口罩已經唔係日用品有錢都未必買到

覺得無問題嘅人，
咁我覺得林鄭都叫封咗關啦，
有乜問題？

此post太多同一公司既小圈子人士 幾十歲人 打份垃圾工 仲搞咁多野 個空姐窮冇錢同你地一樣囉 慢慢派餐啦

見慣大嚿既屎(成千銀既口罩)，突然有嚿細d既屎出現即刻覺得冇咁臭咁
好無奈但又係呢個政府搞出嚟，個個為口罩瘋狂

繼續影衰香港人個朵

要你係咪寄呀 我有幾間屋 係咪可以多幾盒

絲打句野有畫面

誠哥一直都係賣緊依個價 FIXED PRICE
依家佢係襯火打劫 今期口罩好賣
我就買晒佢 再賣俾你哋
唔好話我話 佢一定平時炒開化妝品

本來先小人後君子，講到明代買都可以叫接受到
家陣開post 仲要包裝到幫香港人咁樣，簡直核鳩突

其實唔口口聲聲話幫人, 就無咁多人反

再見啦 你地慢慢玩 走前幫你推多下

唔係賣得貴唔貴既問題，掃幾百盒返黎....搞到其他人冇得買

連登仔靜哂

我覺得掃咁多係仆街，但宜家係香港買到$88口罩？？重點係唔洗排

佢掃咁多都係有問題嫁 再見樓主 如果你有新post我再幫推啦 再見

88蚊叫炒？
就係你呢種人
講黃色經濟圈就係要黃色義工
個個成本價d仆街
人地reasonable 88蚊空運入
咁叻你去拎貨 返黎賣40先講野

你鍾意當佢藝術品都得 放上去拍賣
但唔好講到做好心
同埋搵好笑
點貨同寄有幾難? EMS 小朋友都識用

係，個個都錯focus, 話佢賣得唔貴
但個行為咁樣掃哂人地d貨，幫唔落

買唔緊要, 唔好掃晒人地成個場D貨

將必須品炒賣合理化
講到幫香港人
掃哂人地啲貨
仲要搞到人地aeon 出限購令
買成幾十箱返黎
買貴一倍
之後同你講:我幫香港人搵返黎㗎
忽然間我覺得演唱會炒黃牛唔係好過份咋嘛
人地又要人手搶飛，又要排隊

幫佢老尾咩難聽過閪咁

其實咁掃法，雖然係平賣比香港人
但得罪講句
有d肉酸

連登仔咪又係網購口罩 五十步笑百步

88蚊唔係叫炒?
點reasonable 法?講黎聽下?

自膠，原來唔係平賣

非常時期佢賣88又真係良心價...

你去入貨搬貨空運跟單
做到88先講野

唔係講緊價錢，價錢係唔貴，但佢個行為.....好失禮

搭車唔使錢，拎返黎唔攰，咁都要屌，你香港人都痴線

人地藥房賣65，入口價平過40啦

掃到人地成間鋪冇曬貨又幾可取喎

你睇下日本寄香港運費幾多錢先啦

講幫香港人係做多左

你都幾好笑 跟你老母單咩
用過EMS? 入咩撚貨?
囤貨當自己係BUYER?

自己去做一次end to end 88先好講
雞蛋裏面挑骨頭 癡鳩撚線

想識絲打

試下睇清楚
人地係空姐
同埋重點 佢自己話要講到明要幫fans
但掃左成個超市 成萬個有多啦 你咁大個仔有冇見一個ig shop 有咁多貨 斷左日本Aeon條後路
已經咁難買 依加推上更高一級
同埋呢 睇波唔洗一定識踢波既
你都屌人地口罩賣到好貴架 你係咪都要去做

連登仔真係好撚ON9

係咪要好似個單賣100萬個口罩比支那屈攸唔洗錢咁先得?

唔講個空姐
我都諗緊飛唔飛去日本入貨
如果係我就原價賣返出去算
唔求賺錢
只求朋友熟人唔洗撲罩
問題係日本人自己本身夠唔夠用
同埋垃圾政府話下個禮拜有貨就睇下點

可能見係空姐個個都硬哂鳩
無人留意到佢掃哂人地d貨再美化話幫人買係個concern

咁樣掃撚哂啲貨同隻蝗有咩分別

88蚊好合理
唔知有咩好屌
私怨？
人地落手落腳買同周圍搵唔洗成本？都未計運費啦

我今日先同我老闆討撚論個呢個問題

我老闆無出聲，佢只係嗯左一聲
因為佢同我都好鍾意去日本

其實搶撚晒人地啲口罩，
人地當地人唔撚洗戴啦屌真係。

遲撚啲分分鐘ＡＶ都唔撚洗睇，因為再無人拍。

唔撚怪得而家啲日本仔見撚到忠國人，腥港人，
個嘴面都變撚晒，以前明明都好好笑容。

買一打都真係算鳩數可能自己親人朋友用

成棟口罩，
同啲強國人飛去澳大利亞屌佢地老母一車車當地超市手推車咁搶撚晒人地當地人啲奶粉有撚分別咩

人類真係痴撚線

應該瓜既唔瓜，
唔應該瓜個班就重在生，
痴撚線。

同大陸人周圍掃晒人地啲口罩有咩分別

睇撚到嬲字都打錯埋
你班連登仔真係雙標到一個極點

哇
掃撚哂d貨黎炒都有人覺得無問題？

咁唔好屌上水班水貨客啦
佢地都係幫bb唔使食大頭奶粉姐

樓主 想問佢係邊隻賣88?

冇問題喎

一班私怨臭雞唔抵得人
咁巴閉唔去屌鳩班400蚊一盒藥房ig雞
88蚊放晒出黎想點 要免費先得？

比起佢 你自己做過乜
最起碼人地幫自己fans嚮全世界無貨或高價下88買到
佢唔去aeon 班蝗蟲唔會去呀
多撚餘

支持黃牛
支持炒波鞋
佢地都係為左大家咁洗辛苦排隊搶飛先存在
所以大家出多少少錢算係乜啫

係依個POST 港豬真係上晒水
一:冇人迫你做 你要做又要賣 定價係高定低係你嘅事
我賣1千蚊盒 但我同你講行晒全日本先有 係咪代表咁就良心價?
二:炒賣唔本就唔合理 生活用品黎 唔撚係奢侈品
三:佢唔係BUYER 冇同人DEAL嫁 有貨就買撚晒成間SHOP 合理?

如果咁都合理 大家唔好屌水貨狗啊 SAME SAME

條友真係好似你個名咁

係咪痴線架？

代購唔撚係想賺錢搵撚人做咩

就係呢種仆街整撚臭晒我地普通旅客既朵

好恐怖。。

同上水一撚樣

仲要咁多人覺得冇問題？ 咁憑咩光復上水？ 出師無名啦！ 水貨客都係幫人姐，啲蝗買哂香港人口罩都係幫人姐？

好多兵仔喺度幫手洗風向

大佬呀，你做飛雞cheap都算，掃晒人地鋪頭d口罩做乜，唔好搞到香港人咁黑人憎啦，買晒人地d口罩等人地本地人買唔到正仆街黎

第一點：同意
第二點：口罩係武漢肺炎下已變奢侈品
第三點：你屌得好

口罩一盒最起碼250g
你去計啦 紙上談兵嘅垃圾

私咩撚嘢怨?
咪撚合理化
400蚊一盒藥房 本身就唔撚啱
OK 佢宜賣88 我賣85 咁係咪代表我係良心價?
比起佢 你自己做過乜??
我同佢比咩撚? 又唔撚係我要搵錢

連登仔真係難服侍
80幾蚊都話貴 自己網購咪又係差不多價錢
一邊屌人地買咁多 又要嘈香港無口罩賣

屌人話幫香港人 又收人錢
免費送埋比你班乞衣仔好唔好

利伸 唔係契家佬

88我唔覺有問題，空運唔洗錢？
佢坐車 時間 唔洗錢？

只係 咁掃
我哋同支那人有咩分別？

撇除價錢問題

你買唔係問題

但你買到成一車一車，買哂人地超市口罩， 當地人無得用呀 ！！！
人地都有需要架！

其實原價$40賣$88真係唔算過份，俾盡當佢每盒賺$50，賣100盒先賺得果$5,000我俾$5,000蚊你試下幫我喺日本藥妝超市掃100盒口罩再運上機番到屋企仲要處理訂單+包裝寄貨，你做埋我份呢啲錢抵俾佢賺

買貴晒d野同買撚晒d野好似唔同

利申：反水貨

有D人真係難服侍
無得賣又屌
有人合理價賣口罩又屌
排隊排半日都買唔到又要屌

咁多抱怨，你咪自己唔好買唔好用囉，又無迫你買，你可以打真軍出街架，你唔咳唔亂噴口水其實無人會理你

人地周圍揍貨，寄貨返黎寄倉錢，處理訂單同交收既時間唔係成本黎咩
仲要承擔埋中間寄失 扣關 比人偷貨的風險

原價40蚊日本買返黎，40蚊係香港賣返比你好無？

我當佢有1000盒，賣晒先賺得過4萬蚊，你估真係好多咩？

要屌人賺得多既話，大把地方屌啦
人地超級市場大把貨零售價係入貨價Mark高幾倍賣出去

你最多可以話佢濫用漏洞，係AEON未限買前買晒D貨；AEON其實自己都有責任係疫情一開始的時候見到多人搶口罩就限買，我肯定呢個女士唔係第一，亦都唔係最尾一個係外國搶口罩的香港人。

係，價愈低愈良心

冇問題既
炒黃牛 炒奶粉 炒口罩 都冇問題既
因為依到係香港
留意返佢既出發點係：幫fans
之後掃左成間超市
下次去日本唔好問人點解唔鐘意香港人呀知嗎？
同d大陸人問點解人地歧視佢地冇分別

40變88 咁差左幾十蚊 好多人接受到
咁1500yen變3000yen呢?
咁都唔叫炒?
我1月21/22號見到哩個價其實都買唔落手
雖然依家升到5000yen
好啦 可能同amazon班癲佬炒家嚟講佢算平

價愈低愈良心
咁港共都好有良心 為大家引入中國貨

樓主你走先 呢到我幫你頂住

呢D真係幫香港人喇 價又合理
要屌都屌政府先啦 幾時輪到屌呢D人

其實我真係已經講左佢係做空姐
我覆你之前真係已經check多左3次

希望大家幫幫手
國際戰線真係嚴重唔夠人

［Twitter要人］成日叫StandWithHK，而家Stand咗畀啲反應Ok?

88真係唔貴喎大佬，成本至少都50喇仲要咁遠水路搬返黎

直情良心價啦

即係佢唔掃，d蝗都會掃
所以佢咁掃就冇錯
Good logic

勸你慳返啖氣唔好對當地有太多幻想
我可以同你講 門市都無貨

依個就係另一個問題
而家人地日本貨88蚊 就係咁

掃人貨依下佢係抵屌，
不過我係屌尻你班連登仔 400又屌 80又屌 60都屌 誠哥50蚊 但得廿盒照屌姐

比起佢 你自己做過咩？
笑撚死我

我地無做垃圾水貨狗
無食人血饅頭賺錢扮幫人囉
好撚醜惡真係

呢個post引到好多個腦裝草嘅人 咁都有人覺得個行為係冇問題

全香港跟你做聖人嘅話
咁9成坐嚮度等死或bid 500蚊一盒

5P字睇到好撚燥

成堆人係個價錢上合理化佢做
唔怪得水貨係香港發展咁好
只要你買晒啲貨再+1%上去 啲人都會覺得合理
咁你哋重光咩復上水姐?
上邊賣得貴 咁咪落黎買囉 又唔係搵得多

咁都叫幫香港人？
同上水班水貨客有咩分別，佢連散裝都掃撚哂
咁當地人可以買乜春？

己所不欲 勿施於人

咁你咁唔抵得做乜
係咪你買唔到88

話有問題個D墊支自己個D出黎幫香港人啦

唔會屌誠哥啦
講真88如果佢冇講自己想幫人都由佢賺 但佢出發點錯曬
條友話自己幫fans之後掃左人地個Aeon搞到當地人冇貨 有貨都要限買
好肉酸呀

重點係佢為左幫fans 掃晒人地所有口罩
同蝗係美國掃3M無分別
佢賣$88 又好 $888 都好
我比得起錢

但我就唔認同佢蝗蟲過境咁
買晒人地d罩黎為左谷自己ig 人氣

AEON身為賣方，如果真係咁為自己國人著想，應該一早要搞限購制止呢個情況啦，人地係無制止前買有咩問題呀？

你平時係咪唔抵得上水d水貨狗呀
你屌林鄭係咪因為唔抵得佢搵得多呀

你d logic真係好撚好笑

覺得無問題班友都OL79
啲相講到明話幫
咩叫幫？
幫就原價+10%好未？

簡單啲
你同去日本
朋友叫你幫手買盒口罩
原價$40
你會唔會話好呀我幫你之後收返佢$88？
呢啲叫幫？？？
呢啲叫趁火打劫呀柒頭！

如果你一開始開宗名義話代購成件事又唔同
當然啦！買到咁，當地人想買都買唔到又係另一個問題
正如啲大陸人落黎搶資源你咪又係一樣屌鳩人！
有分別咩？
少少地幫下身邊朋友買多幾盒同買一大log好大分別
樓上有人話又要運又要盛
你試下無錢賺呀？無錢啋你都戇鳩！
原價賣，唔駛錢呢啲先叫幫人！
你去問你老友借$100，佢叫你還$200你會唔會仲多謝佢？呢啲叫大耳窿！搵你笨柒呀傻仔！
呢條八婆擺明車馬係仆街架啦
更仆街係覺得佢無問題嘅人
你地個腦俾屎塞住左定俾屎忽坐坐左呀？

抵你地明明二百萬嘅樓要用五百萬六百萬去買！
咩撚野供不應求
你都忽忽地！
如果個個都淨係買自己夠用嘅份糧會搞到Gmarket Amazon Rakuten cut撚晒單咩？
就係有呢啲賤種炒賣先會搞到咁！
你唔到樓買唔到罩都咪撚怨人
你地怨自己啦仆街！
奴性重到咁你地上世係咪幫人奶腳趾奶到傻撚左呀？？！

一、好多蝗掃哂啲口罩返上去，又有代購。好多人屌。

二、連登都呼籲有3 個月量嘅人，留一線生機俾其他人。唔好買到盡。古人叫唔好殺雞取卵。

凡事留一線，日後好相見。

我哋憎大陸人掃貨、又阻街、又抄賣，而家咪又係一樣。

門市零售同批發市場 （buyer 搵貨）係兩件事，當地人而家冇哂貨，唔係一句「關我哋撚事」就算。 都係嗰句，凡事留一線，買十幾盒俾自己，同掃哂人哋門市係兩個level

屌緊佢個行為
唔好合理化 佢賣8蚊係佢嘅事 自由定價
日本人買都要有身分証
由5盒 去到 兩盒

而家屌緊佢掃晒舖頭貨同賣貴成本一倍再用「幫」香港朋友出po自我感覺良好喎
樓上話無問題嗰啲重睇啦
佢理直氣壯用代購名義賺錢無問題
賣88定188都唔撚理佢
不過佢話「幫」真係唔撚該晒收皮啦你
佢以前而家幫過咁多人有無報齊稅架

係唔算貴嘅..相比依家幾舊水個啲但唔係良心口罩囉 都係發死人財咁囉 睇見都嬲

可能係洗地兵仔嚟

你返大陸啦，弱肉強食適者生存，大陸更適合你。

不是聖人不聖人，係凡事太盡，香港人同大陸人提早一體化

push

最尾個句有冇得more?

人血

其實擺得出黎賣 你又買到可以屌邊個？
好似依家香港超市 d貨都比人掃緊
點解又無人屌？

你又冇買
有冇幫到都唔關你事啦

平時見到水貨狗
連登仔：屌你老母買撚哂人地d奶粉，尿片益力多，仲要拎上大陸賣屌你老母搶哂香港人資源！

空姐以幫人為名大手掃哂日本口罩再用平過出面炒價賣，
連登仔：人地都係賣$88姐，好合理架你睇下出面班真。人血饅頭先啦

樓主：佢買哂人地d口罩又點計？搶哂日本人d貨 影衰哂香港人

連登仔： 人地出手出力買收你$88仲想點？

最後空姐愉快食花生睇連登仔鬧交，然後因為唔算炒價所以成功淡化佢蝗蟲式掃人貨既問題

你都戇鳩
收銀嗰個會唔會即時打俾Aeon老闆問
「喂！有個疑似蝗蟲走黎買幾百盒口罩！我收唔收佢錢好呀？」
擺明之後啲大粒野發覺有問題之後先限呢樣嗰樣啦！

屌 你咁諗咪唔撚岩囉 醒未呀 半年喇
係咪個政府搞到咁撚樣就要比班仆街咁樣食人血饅頭呀
遲下係咪無水賣都要比炒價呀on9
依家係屌條8婆賣貴個double 仲講到使善事咁呀

見到有平d既炒價
成班人即刻話冇問題真係肯定狗衝去佢ig買
香港人

我屌唔係錢問題，係己所不欲 勿施於人，門市同批發市場係兩個地方，人哋市民乜都冇，我哋同大陸蝗完全接軌。

簡單啲， 買十幾盒算，買哂唔好

你瞓左幾耐 冇人屌都講得出

拉

拉1推2

覺得無問題嘅人，
咁黃牛黨都係幫大家排隊啫
都要成本，又要時間，又要人蛇
大家想睇咪畀多少少錢買飛睇
咁炒波鞋都係幫大家排隊啫
都要成本，又要時間，又要人蛇
大家想要咪畀多少少錢買黎著
.................搵人造句

屌你老母，日本人唔駛用咩？影衰哂香港人，買自己需要咪得囉，要賺人錢就咪撚理直氣壯話咩幫香港人買

係幫就靜靜地啦
貼晒上黎搵客呀?
唔撚貼埋你自己出黎

朋友日本讀緊書，自己都買唔到貨。
睇住藥妝未開門已經有人捕住，一開門衝入去既都係支那人同香港人

擺得出黎賣 佢買撚晒當地人買唔到
我咪屌鳩佢囉

Logic有唔通嘅地方？

真係幫香港人就咪撚買斷哂人哋啲貨
留返比去日本嘅香港人買啦
如果佢講到明係代購
唔係打住幫香港人呢個名義
鬼得閒理佢咩
又要賺錢又要拎光環

因為呢d思想，呢d行為，香港人會變到同蝗一樣咁乞人憎 香港人個朵同蝗會一樣咁臭

資本主義自由市場就係咁
要限制就係Aeon去限買
如果Aeon有無限supply時香港人咁買又有無問題?

咁凡事總有第一次架啦，而家搞大左
就即管睇下全日本 AEON 黎緊會唔會搞限購，如果有AEON分店唔搞限購
咁實情都係 AEON they dont care

價錢我認為合理
Demand & Supply

不過唔識靜雞雞 搞到犯眾憎就有啲柒

運你死人頭 識唔撚識字架 空姐呀 佢零成本呀
架on9
賺少少 講緊賺double 仲要咁撚重貨 同大陸人爆買奶粉有乜撚野分別呀
日用品都拎黎炒

屌？邊撚個屌啊？
個個都話無口罩 買定糧食就唔洗出街

時間成本?

你send email去國泰投訴
公司有講operate係唔可以carry commercial goods或者走水貨
掃撚哂人哋啲口罩拎返嚟賣仲要咁揚，真係影撚衰哂

認真答：

香港超級市場不是一、兩位顧客囤貨「賺錢」，而是一大群香港市民買貨物回家。

「擺得出嚟賣，可以買哂佢」法律上冇錯，只係邏輯上同中國人一模一樣。己所不欲，勿施於人。他們可以買10多盒，但不應該買晒再做生意。

唔撚係炒狗買撚晒啲貨你都唔使周圍搶食炒價啦
仲話88蚊有良心
屌你老母一舊屎同兩舊屎

一齊暴動 問政府啦 仲諗點買 睇到就燥
你有錢姐 ，D 老人家 基層 點撚算呀
香港人係咪比個垃圾政府搞撚到 唔過份就算9數 比人踩上心口都無問題？

呢個時候屌走水貨做乜撚野事？
屌贏人就會俾日本人原諒？

快柒d 推正經post 啦

日本得AEON先有口罩賣啊？
定係條撚屌買曬全日本AEON嘅口罩啊？

終於見到最有力既論點

巴打你講得啱
同埋你個id好正#689係你

幫你老母咩
人血饅頭 賺錢咋掛

搞到日本人都買唔到 好L野

如果一條友可以掃曬全日本AEON口罩都幾好野

你知唔知北海道一間AEON 係serve 幾大個住宅區呀
北海道好撚偏僻嘅地方先得一間AEON
比佢掃撚晒當地居民點買呀
唔係個個日日都行出市區架

你都on撚9 依家係要聲討呢班美其名 真賺錢既撚屌呀

開善堂送埋比你好唔好

你咁講 咁黑警都做得好啦

日本得AEON先有口罩賣？

係呀，附近無藥房嘅地方真係得AEON會有口罩賣
唔好同我講日本全國啦，我講緊北海道。

蝗蟲式購物

免費比你好唔好

蝗蟲掃撚哂d奶粉黎炒，你班飛雞港女唔好怨超市藥房買唔到奶粉，人地都係買畀fans親戚朋友蝗都係賣貴一倍炸，連埋運費同時間合理呀

買口罩送黑絲得唔得

88蚊現貨真口罩仲想點
打風搭的士都特別貴啦

師兄，道不同，不相為謀。我答你係「可以買」，但你已經係支那炒家思想，祝你早日炒樓賺幾百萬，祝日收租起劏房，炒埋演唱會飛，波鞋。

祝你富貴榮華，早日回上海、北京，舒舒服服。

算吧啦，做盡做絕咗就算。 兩種價值觀，大家都唔會說服到對方。

岩呀最好送埋上佢地屋企
反正都係零成本

啱呀，D蝗掃哂香港既奶粉，用高少少價錢賣返比大陸人都冇問題啦
香港自由市場
佢地想幫大陸bb，唔想佢地食劣質奶粉

生活係文明社會就需要做文明嘅事
中國唔係文明嘅國家 國民大部份無受過教育
唔識思考 我唔怪佢地 我甚至可憐佢地
但見到一班咁嘅質素嘅「香港人」
只能夠借以為鑑 加多句:樹大枯枝

咁啱得咁橋啫 呢期777紅啲, 各種意義上

屌88日本口罩真係算係咁

Twitter 要人

韓國綠黨twitter 快啲狗衝入去RT同多謝人哋

Facebook:

衝擊曬兩個先好走呀！！

其實係條撚樣太高調
掃左咁撚多貨同隻蝗根本無分別
嘩屌你仲要一座座山咁擺埋一齊黎影相，一張一張PO上去
為乜尻啊？咪又係為左炒賣賺錢，比班戇尻讚佢好撚偉大好撚有良心諸如此類咁囉
成件事令人反感係好正常

trump彈劾案 即時live

發國難財賺到錢輸良心囉

港蝗

真係陰功 你話黃圈又點會做得好
永遠有堆人係蝗思想 真係坦白講藍絲咁
黃店想回饋社會 你就去買撚晒人哋啲貨
再同人講 我想幫香港人 所以小小地+你一倍價啦
你睇下出邊要2/3倍嫁

去到無限嘅話
佢哩個行為係冇問題
因為當地嘅人都用到
當地人唔介意 我好難介意

但依家呢?
Aeon本身做本地人生意
咁有個旅客買少少嘢返去 其實冇咩問題
但 Aeon點諗到外國有條契弟無恥到一個人買左超過一萬個口罩
因為之前冇遇到哩啲水貨客
Aeon冇限制過
依家為左限制條契弟就真係限買左

到我問你:
因為佢嘅行為 我到日本Aeon買唔到多幾盒口罩
所以我屌佢 有冇問題呀?
因為佢嘅行為 我比當地人歧視
所以我屌佢 又有冇問題呀?
因為Aeon冇限制佢嘅行為
佢嘅行為係個時合法
但我想問佢嘅行為係咪正當?

以我所知空姐飛日本stay時間好撚短
人地買咁撚多盒返黎都叫零成本
香港邊撚度搵88蚊既日本口罩?

虫巷

識唔識字架 依家佢扮撚哂野利用自己職業去買撚哂d貨
仲話幫朋友
乜咁樣真係得咩？ 幫朋友就唔係買咁撚多擺埋上網賣啦
呢d叫水貨呀 同埋正常人都唔會買咁撚多啦
係咪要多謝個8婆掃哂北海道既貨 搞到香港人個名衰哂咪就係你呢d囉

好呀 好似大S咁送比大陸 唔係零成本賺double 然後話係幫朋友

樓主pin呢個reply

抵比班蝗蟲掃9哂香港口罩 搞到香港食炒價仲要覺得正常

咁平係叫幫啦

點解有幾個連登仔知道係掃北海道嘅貨嘅🤔

她做生意就做生意，包裝自己屋企人在千葉，樓下都買唔到，無哂貨

你唔止蠢，睇黎仲有視障
擘大隻眼睇下第4張圖寫咩字好唔好？
衝出黎護主前望清楚主人未呀狗仔？

佢地好雙重標準架
置身事外就屌蝗蟲既行為
一關自己事，就覺得做蝗既行為都冇問題，做乜要做聖人
咁咪撚屌d蝗啦，同佢地都冇分別

屌你老母 鬧還鬧 咪話我係狗
香港d狗死全家

好好人
見到佢咁幫香港人
我相信各位巴打都想幫老娘
唔想佢再繼續犯錯
好撚滾動

想像唔到之後香港人去日本係咩境象

見到有d人借頭借路將個空姐同黃店掛鉤
明明只係個水貨客 邊到睇到佢黃？

咁你睇到第4張圖寫咩字未？

對住飛雞打少啲J，眼睛都會健康d架

你啱
咁大生意量既副業
唔知會唔會影響左佢精神同心理質素
做服務業最唔可以缺少 擔心佢應付唔黎

咁點解香港人要咁撚慘要比$88 double 去買口罩呀？
當初係邊班仆街買撚哂香港既口罩呀？
佢依家咁既行為同我地平時屌開既蝗有咩分別？
同埋佢又唔使比機票 運費

係邊個仆街搞到香港要盲搶罩仲要比呢d撚屌賺埋濕9錢

好野 我有朋友佢直頭係原價放比我 呢d 我係咪要跪呀

做空姐唔比走水貨
仲邊有人做

咁樣柒 起唔到機

政府係最大毒瘤
呢d時勢用（相對低嘅）炒價去賺人氣
掃咁多貨聲稱幫人嘅人型生物都係毒瘤之一

FD幫買我會比D水腳

唔可以慣

日本人見到香港人，心入面OS: Hong Kong Gin? Ba Ga Ya Lu

咁會唔會比double 水腳錢呀

見到有條友講無限supply就好想笑
無限supply你重會買咁9多咩
就係有shortage 個價先會升 先會有人大手入貨再賣

咁佢都係要搶要搵，幾廿蚊啱咪買囉，係咪賺30蚊唔得，賺3蚊先得，你情我願 又要批鬥人

算啦清

班友都仲同你拗緊$88食水唔深呢個問題
甚至已經默許呢條蝗蟲空姐既行為

咪係 唔明點解要因為佢賣$88盒就合理化佢嘅行為
本來炒賣就唔啱 佢仲要買人地咁撚多貨
藥房賣到$900盒同佢對比之下只係顯得佢個炒價唔高
唔等於佢「算係咁」同「合理」囉

係FD都唔會收貴咁多啦

追POST 冇人屌價錢
係屌佢個行為

張圖遲咗

睇到咁多護主狗 衝出黎吠就好笑
覺得賣貴double 無問題。因為垃圾藥房賣得貴又要假貨所以ok
一係就你出面搵平口罩比我睇
做空姐唔使比運費 但仲咁多人話運費唔使錢呀
然後佢買咁撚多貨同蝗蟲一9樣時 你地都可以覺得無問題
咁唔撚好屌班大陸狗炒貴哂香港既樓 口罩

同埋我宣布大家可以唔使再抗爭
因為香港比大陸有自由起碼唔使翻牆
食物仲叫有保證
靠你班撚屌港豬反抗政府食得屎

你都on9
應該要貼錢送俾樓主啊

中埋回力鏢

睇到就燥 半年喇抗爭咁撚奈 都未撚化
定我當個班on9係5毛 黑色警算

仲話要清算藥房 屌 得個講字 呢d佢地狗沖去買呀

係抗爭就去屌政府啦
係度叫春有咩用

掃撚哂人地d貨同大陸人一9樣

因為話埋比大家聽有個咁既人物係到 大家都默認佢個行為係岩呀
叫春 你估得咁覆好撚過癮架
日日睇個政府就燥 叫出去又無哂行動post 我p牌又推唔到 屌

斷章取義 真係好眼力
DOUBLE 價合理化
你唔CAP埋我話+1%?

去人地個邊狂掃人地嘅口罩，掃到人地出限制令已經有問題，如果冇問題嘅人地就唔會出令。

成件事嘅問題在於狂掃貨令當地人有機會買唔到口罩，而唔係佢轉售嘅價錢。

好簡單一個例子，有條友而家喺超市掃晒啲漂白水返屋企，當一枝100蚊，以101蚊嘅價賣出都係會俾人屌，原因在於佢搶晒人啲貨，令人地冇得用。屌樓主嘅人有冇理解過人地想表達啲咩

洗撚你幫我去買
我而家去日本買黎自用
你買撚唒其他人買條春呀？
開人炒價當做善事食撚屎啦

咁都唔係屌價錢

咁你要問返話冇問題啲人啦
用價格企圖合理化人哋
又話搵唔多 賣一搵二真係唔多?
重要買到人哋冇貨

係屌佢貴呀又扮哂話幫fd.
又買哂咁撚多貨

屌佢貴咁係咪屌價錢 好亂呀

03年冇自由行一樣有人抄

臭飛雞

影撚衰香港人 你真心幫就話姐 賺鳩死你

講到咁撚善心 咪又係為左賺錢 你直接講都冇咁撚肉酸呀臭八婆

就算公司講到明唔比走，都實有空姐走水貨㗎，之前飛巴黎大把空姐走水貨添
不過正常人都靜靜雞唔會好似佢咁柒走到咁揚咁囉
寧比人知莫比人見ok?
仲要慌死人唔知

依啲真係正一支那種黎祝佢死全家

回你老母個臭閪咩

原價44蚊賣80幾其實都算係咁
日本運落黎香港計番集運廿幾蚊一磅
日本直運amazon 4百幾円 樂天成1500円
老實講 我自計番其實差唔多
當然人地做開呢行運輸成本會再平d
幾百蚊賣救救口罩個d先係應該要公審
呢d有排都未到

依個空姐唔係做cx

55 上水唔好光復住 等有日香港人唔炒水貨先

88蚊都屌...
我搵日本買手拎，靚小小既貨獨立包裝連運成本都3蚊，仲未計買手個cost同坐貨個風險，所以今日有6000個都廢撚事拎

平時個d香港買唔洗運費
仲要一大堆唔岩標準既垃圾口罩賣88蚊緊係貴
你要加埋運輸成本落去
我上akzenta買一盒70蚊港紙左右
計埋運費成115一盒
仲要唔知運唔運到落黎
如果一早見到呢個post直接買就唔洗煩

講真十倍價錢賣
可以做小康

btw
一倍價錢買叫幫？
呢個位真入肉鳩酸

屌你老母 個重點唔係價錢
而係香港人去掃晒人哋日本人啲貨
搞到當地人都冇口罩 咁同我地平時屌蝗有乜分別呀
搞清楚個重點先
連登仔根本係成班有口話人無口話自己既自私撚

大陸人落黎走水貨->周街藥房->影響民生
個空姐去買大量口罩我暫時睇唔到有咩長遠影響
冇咩可能會搞到成個日本都係口罩店
大陸人走水貨->長期 搶口罩->短期 肺炎過左就冇
要一直keep住有大量口罩需先會出現大量口罩店
暫時睇唔到日本有出現唔夠口罩既情況
而且日本個邊依家好似定左每人限買一盒定唔知兩盒 唔似香港咁 政府咩都唔做
總括而言 對民生既影響係極小
唯一問題就係呢個行為唔係咁好睇

屌你 係咪護主狗
買撚晒日本口罩
拎番黎賣貴一賠都唔係問題 你無撚腦阿麻
你話買2-3盒夠自己屋企人用就無問題姐
一係個空姐好撚把炮 直接問生產商拎番黎就話佢有料

你係咪唔要，送黎東京或者北海道俾我，我成本價轉售連登仔

仲有你想收JPY定HKD，如果冇貨只係出黎吠下麻煩你縮返入你老母個閪度

屌 而家我週街都搵唔撚到日本口罩買
連代購班人都要食炒價
咪就係因為呢啲死飛雞買撚晒囉
同埋日本政府限購 咪就係因為有呢啲咁嘅賤種買晒人哋啲野囉
咁都叫冇影響
唔止唔好睇添呀 係好撚樣衰呀
隻臭雞樣衰係佢嘅事
屌佢老母閪而家係搞臭埋香港人個名呀
以後我哋仲邊有面叫人哋支持我地呀

你無貨不如收皮啦北海道
你縮番入你老母個閪啦

800蚊一q

上面6000隻我無拎，d散裝唔係隻隻有寫防飛沫，你食得起我聽日再搵比你又點話，你記住要成本價比連登仔就得，車埋去東京比你
你食唔起就收嗲

我冇呀，你講到咁撚多唔要，你宅急便過黎囉，成個連登等你救命丫嘛

又唔係唔撚俾錢你，又唔撚係要你出運費，寄北海道好撚出奇？

投訴佢啦
秘撈秘到咁

唔係我咁撚多唔要，係個價我要唔起，ems番香港幾錢你知唔知？根本成本價出比人都比人屌
呢批我係無要架啦，你食到既咪聽日再搵比你囉，留tg一隻賺你一兩毫子，不過我唔識你，先錢後貨你又肯咩？

你以為屈記賣口罩35蚊。來貨價就係35蚊咩

原來連登咁多人做炒家做代購
咁都棍幫佢洗白？
Flight crew 係有限制可以帶咩/價值幾多既野出入境
O個 d 話空姐人工低要做小生意幫補既
係你間公司濕鳩而你又願意比佢剝削
唔代表你做既野係啱
好啦大家多多少少都帶帶下貨比屋企人朋友
咁你咪自己pm你 d follower / fans 散哂 d 貨佢囉
靜靜地唔得既？要出黎攞個光環既

我就下星期黎東京拎 現金交易 不過你仲想食夾棍賺一千幾百咁撚仆街嘅

根本賺你錢就正常，唔通過兩日大貨番，人地坐撚哂堆口罩係手你又會施捨人咩，我諗好多人都係想合理價拎番黎等大家唔洗用黑心口罩。點知賣幾錢都係比連登仔屌
最好50蚊50個蝕撚埋比你就岩
不過我都要多謝網購post巴打成個月前就講買口罩，唔洗食貴貨。係成班後知後覺係度發窮惡

收皮啦咁你 下星期黎東京拎，搵你老母留貨比你啦 食唔到仲扮大支野
食夾棍？我講緊vendor執一兩毫一隻，一日渣成百km去搵貨唔撚洗水腳

空姐既圖都無一張

雖然我有貨都唔撚會比你，因為你擺明濕鳩係度吹
仲有我要賺你都係正常，你咁撚唔仆街應該自己上amazon禁仲人手運番黎，再用當日google rate用港幣比香港人到你買到我就會屌鳩你蝗蟲
上年我剩係住民稅都交左成兩百萬yen，唔好大鳩我啦

落機有撚曬目的狗衝有幾難？做開空姐都慣架啦
Donki 不過賣曬

重點好大撚屌自私鬼覺得無問題
仲覺得賣88蚊係合理
咁樣偷換概念再話自己幫香港人
係幫既就成本價50蚊啦

Ching你有冇比日本買手呃...
你啲貨我連最多山寨野嘅樂天都無見過
莫講話門市
比我都唔會要

既然你識日本買手你都知市面數量嘅口罩有幾緊湊
唔係屌隻飛雞開88蚊
香港人最缺嘅係錢咩？
係屌佢啲態度 同 掃鳩晒AEON d貨當地住宅區嘅人買唔到

真心想知係咪又你一條友掃哂咁多貨 真係好肉酸
同埋講撚到明係空姐 運費是$0
如果係上網或者搵廠拎ok 但咁樣樣wall in 買哂人地d野 個行為同蝗蟲無分別
仲係到講坐貨風險 食屎啦 一睇你咁講都係發撚埋哂呢d國難財
仲講撚到話優先比連登仔咁撚偉大
屌你要唔起呀我 你地班撚屌唔囤貨我就最撚開心喇

你地咪同呢d撚屌蝗一9樣囉

哦 原來咁就可以買撚哂人地d 貨 講到咁撚好聽唔使用黑心口罩
係邊個搞到我地要用黑心口罩
用你個9腦諗下啦 白痴 錢唔撚係咁搵架
有連登仔同人講邊到仲有貨咁咪算9數囉 屌你買撚到成座山咁 仲要講到咁撚好聽話幫朋友但最後又要double 賣比外人 咁係咪要屌呀？

個人認為唔真太過份……可能黑心商人太多。錯在太！高！調！

啱架喇 report 到得返香港可以買到口罩，硬食藥房炒價攬炒就最開心
100 蚊都唔洗一盒，依家唔係上網order 完比貨你，人地出哂勞力係要四圍走四圍揾，你只係坐喺度隊都唔洗排講句要兩盒就得，仲想點，其實講咩賣貴一倍係人血饅頭，一蚊買兩蚊賣都係一倍，個一蚊都係人血饅頭？其實只係賣貴40蚊左右，40係成本價丫大佬，人地用嘅係休息時間同勞力同搭車，你只係想比返車錢人地就算？黑心嘅係邊個？

新潮文

你一係就真ON9 一係就港豬
人地出哂勞力係要四圍走四圍揾 < 係咪一定要做先?
我迫佢做嫁? 食得鹹魚抵得渴
第二:點定價係佢嘅事 唔好合理化 如果係咁
藥房+到4/5百 都合理啦 咁多人買 又要壓貨
第三:點解88蚊係合理價? 你知唔知唔係咁多水貨狗
人哋唔會限買同+價 供應穩定 大家都有得用

啱啦 大家合理化水貨啦
自己唔好問點解係香港買唔到
今日就馬上有人買咗二/三十支漂白水
雙飛人/酒精 俾人一箱箱托走

盒裝全部日本超市品牌，你講得岩散裝我真係唔要，所以我無拎

上面批貨我無拎，出面成班amazon當iphone咁搶咪一鳩樣，站咩係道德高地批鬥丫。根本成個世界都係咁，你唔買日本 mercari d日本人一樣咁撚樣拎去炒, 連垃圾daiso原價100yen都賣到1000yen
你班撚樣後知後覺就屌鳩人，口罩網購post出生撚左成個月任買你又唔撚買，而家發窮惡
利申：我一隻口罩都無炒過，仲渣車送比親戚無收錢，油錢都蝕撚埋

岩架啦 你快d幫手搵多d貨出黎原價賣比我地

你都幾ON9 發咩撚窮惡?
唔好講到個個都係炒家 我上個月得係日本大撚把貨
都係買咗2盒 唔通我又要買晒成間SHOP?
話佢行為有問題 就道德高地?
你同意水貨客就真係唔好光復香港啦
重趕人走做咩 本是同根生

唔出街，在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

因為上個月無炒得咁癲,d人未意識要帶口罩姐
就算而家人人買兩盒，根本就供不應求，你都係買唔撚到啦
哂鳩氣

睇黎係樓主買唔到口罩，想搵人陪葬姐

一個人名，加幾幅唔同人既cap圖就作咁大個故仔

口罩一月頭未開始爆發空姐已經係日本買梗啦
話人地一個人買晒導致限購令？有無腦架？吹大d啦不如

當時aeon藥㛇舖仲大把貨呀柒頭
職員仲特登拎架大既車仔比空姐們去買
話幾個空姐就可以買斷晒日本d貨，唔好老作到咁大啦！

另外，點解你地覺得搵代購掃貨就ok？
自己上網掃貨就ok？
空姐買就唔ok係臭雞？雙重標準

佢地唔係囤貨喎
買到番黎都係比家人，朋友，「fans」，多一個香港人有罩用唔係好事黎？
你地話唔關幾錢事，咁我就唔評論收多$40合唔合理啦

你地買唔到口罩，想人陪葬咪出聲囉
唔洗企到係咁高既道德高地去公審人喎
最好人人同你一樣無口罩用，你條氣先順是咪？

唔好睇錯POINT
因為上個月無炒得咁癲,d人未意識要帶口罩姐 <
咁我係咪要買晒成間SHOP??????
我係咪要做個空姐一樣嘅嘢先?
供不應求 點解? 咪又係因為水貨囉
日本24小時製造緊 接近日日都有貨推出黎
點解買唔到? 因為有堆人係人哋出邊排 日日係到買再賣

仲有你講水貨客都on99
大陸人香港人咪不嬲都係日本爆買咪一樣咁撚黑人憎
唔好講到自己無份啦，大陸晒黎香港咪又係”帶”兩罐奶炒，同你買戈兩盒口罩有咩分別呀？
講多次，我一隻口罩都無賺過，而且舊年一年係日本所有稅項交左接近300萬yen，你屌我把撚咩

你真係ON9 你交幾多稅關我撚事咩
日本爆買係你先會 我就真係唔會
買咁多托7 香港冇? 唔好用你套係我身上
大陸晒黎香港咪又係”帶”兩罐奶炒 < 你都識講係炒
我係咪轉手賣出去?

打手黎講你都算底質
限購令 係因為 有大量人都係咁做
個個去到都要買晒
aeon藥㛇舖仲大把貨 咁所以佢做就啱?
就算買晒 你都會兜咁會restock
掃貨從不支持 三個月量夠撚晒
唔知買咁多做咩9
佢地唔係囤貨喎 ????
唔係囤貨又可以有晒家價 放出黎賣?
係俾家人，朋友，「fans」係咪應該一早DEAL好晒?
道德高地似係你 自己做就要拉晒所有人落水

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

三個月量
一人一日2個，一家4口8個，一個月240個，即係4盒一個月坐底。3個月即係12盒。

朋友親戚粉絲有好多個架喎，我當10個呀，都120盒啦下話，make sense ?

比家人，朋友，「fans」一早有無deal好晒關你系事？
人地po上自己IG你又唔順超？ on9

睇黎你係有私怨，自己想做，但做唔到，咪想攬炒囉

佢係蝗式掃貨搞到當地人買唔到呀大佬，然後再賺錢呀！貴唔貴又點呀！

樓上講到人人限買兩盒，而家都一樣買唔到
所以掃哂都冇撚錯

算啦 同樓上D人講黎都哂氣, 叫佢出貨救港,永遠聲大大無貨賣
我剩係知街賣緊成10蚊個, 如果有人賣3/4蚊個, 我唔會理人點買番黎
事實上黃店係外國搵供應商拎貨賣平小小, 一樣係有賺水腳同埋一樣係令外國供應小左, 不過樓上班人會盲撚哂乜都睇唔到

而家傾緊批1300yen 65隻, 我直放出黃店比班廢佬排都唔撚益班廢青
我本身都好撚憎飛雞, 亦好憎班飛雞走水貨攪到乜撚都買唔到, 不過88蚊真心算唔係貴, 咁都要屌我真係無撚野好講

笑撚死 你真係要驗下智商先
私咩撚野怨 識佢老鼠咩 冇嘢講就拉啲唔關事
三個月量 真係龍門任你搬 一日要用幾多個
我就咁計 一家四口 一日一個 起碼有得用先
都係百二個 三個月先係6盒 已經係你嘅一半
有時屋企人唔係日日出去 一定有突

朋友親戚粉絲有好多個架喎 講得出都知你有幾ON9
請問你係咪個個都要買? 如果係咁 我要買晒成間SHOP啵
蝗有14億同胞 買晒全球貨所以啱?
咪撚用啲咁柒嘅藉口啦

家人，朋友，「fans」一早有無deal就唔洗放去IG到賣$88啦
DM唔撚識用? 家人，朋友 冇WHATS APP ?
做打手前用吓個死人腦先

香港人去日本做大陸人係香港做既野

藍絲現型啦
自己有份炒 所以合理化
分清 零售 同 批發未?
因為你放出黎賣 我買晒再轉售 係咪合理先?
成撚講$88 都唔係POINT
+1%都係炒

繼續發窮惡啦 偽黃絲, 記住屌埋網購口罩POST 原價賣比親戚班人, 因為佢賺撚左信用卡積分呀
+1%都叫炒, 你繼續活係你既理想世界, 不過你快D死都岩架啦, 呢個世界唔適合你, 反正我支持攬炒
唔怕講埋你知, 日本好多地方就算零售批發都markup左, EMS出得又慢, 日本番黎既貨好多焗住用fedex出
我唔覆啦, 到今日為止如果我賺過香港人一個口罩錢既我立刻死全家, 希望你開開心心買到原價口罩再分到比香港人啦

得 你咁講就得喇
千祈唔好屌大陸閪買撚哂香港d 野
姐係原來囤貨再炒價賣係正常既

你都on9 依家係講緊如果大家都唔撚7咁炒買
其實大家都買到 死5毛分化撚

因為日本人都炒，所以炒係冇問題
因為蝗蟲都咁搶口罩，所以掃哂d口罩都冇問題
蝗蟲：其他同鄉都係咁掃咁炒奶粉，所以我掃我炒都冇問題